{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120382",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "준스모크바베큐(俊Smke Barbecue)"
    },
    "text": "準スモークバーベキュー(俊Smke Barbecue)\\n\nソウル江南区新沙洞（カンナムグ·シンサドン）516-11階\\n\n都心で雰囲気よくバーベキューを楽しむことができるところ''準スモークバーベキュー''はサムギョプサルを中心に韓国料理を提供しています。 こちらは11:30から23:00まで営業しており、日曜日は休みです。 レストランは70席で構成されており、2階建てのインテリアは一層雰囲気を盛り上げてくれます。 ここでは牛肉と豚肉を販売しており、様々なセットメニューで構成されており、好みに合わせてお選びいただけます。 韓国料理-サムギョプサルを提供するここは、高級感とともにキャンプの雰囲気を感じることができるグルメ店で、楽しい料理を食べたい時に気軽に訪れることができる場所です。 値段の割にボリュームたっぷりの量を提供することでも有名で、一度燻製した肉を焼いて食べると燻製の香りが奥ゆかしいのでさらにおいしいです。 特に、涼しい風が吹く日にはテラスで夕方のスモークバーベキューを楽しむのにぴったりです。 そのため、「ジュンスモークバーベキュー」は、韓国料理-サムギョプサルを提供する高級な雰囲気とスモークバーベキューの味を楽しめるグルメ店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "70席です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "サムギョプサルが特徴的な料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "牛肉と豚肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はボリュームがあるのですか？",
            "answer": "はい、値段の割にボリュームたっぷりの量を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食べることのできる料理はどのようなものですか？",
            "answer": "サムギョプサルを中心にした韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "高級感とキャンプの雰囲気を感じることができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、テラス席もあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスモークバーベキューの味はどうですか？",
            "answer": "燻製の香りが奥ゆかしいので、さらにおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 303
    }
}